民建聯工聯會你知唔知自己輸係邊呀？

係你派野縮骨呀！
對家下下都派美金，你派米派豉油？

下次派iPhone我就投你喇！

光復香港 時代革命

拎完iPhone, 照投黃營